肥佬黎282又爆升

今日衝唔衝到去1蚊

傻 升上5蚊啦

頭先有一秒見到1.6

睇2蚊，等set $1.8放

預測高開低走 然後幾個苦主post

真係估唔到

五毛

黃色經濟股

多謝支持

依隻股票冇得輸
升 贏錢
跌 支持香港發聲傳媒 民主無價

0.52 放咗
多謝肥佬嚟, 會訂VIP

0.721

目標價0.721已過！
現目標轉0.831！

癲撚左

支那人唔會參與買賣，香港班庄推到上10蚊

即刻落返0.54

用錢作投票，好熱血
$0.57了

又燈

好刺激

中共接緊貨

食糊啦

依d先係股票
港女妹下妹下咁 見到就炆

831！啪啪啪

香港班黃色有錢佬忍唔住出手
有幾多掃幾多 以為睇戲先會見到

跌都唔肉赤啦 上呀蘋果

831
10.1

上1蚊

Strong hold

所以琴日果班唱衰咩居心大家明啦

一陣睇樓 發左達

上2蚊

留番一手做股東

派錢比香港人

長線睇8964元

各位allin未

0.6x高追咗

All in 282 apple

好耐未試過 買左野會升200%+, 不過今次唔會

琴日唱淡班五毛

中長線 68.9同77.7會有阻力 短線想放可以睇6.12同7.21

1手5800
愈黎愈貴，升幅應該收窄

同我掃上去

等收錢

港女唔俾沽空

好癲0.61 真係爆唔爆到1蚊

已白頭片訓身

真係有機上1蚊

財演一陣又比人問點解升

國家隊進塲托高？

年輕人應該反省為何沒有把握282機會

0.64 啦 香港人好癲

成交量半個鐘已經係琴日一半 計返量有機會升多過琴日

尋日買左一手玩下
上1蚊不是夢

睇路啦, 琴日入同今朝準時9點半入既炒家, 應該會獲利散一散

要入既睇一睇位先

就黎3億成交

All in 282

市值遲早超越美國蘋果，入恆指不是夢

香港人嘅決心

一蚊啦 屌

0.6係4年前既事 升到癲咗....

最高其實升咗10倍
尋日低位係0.076

2日達成十倍股

去美國上市啦, HK no Finance

1蚊不是夢

係咪有外國隊

0.075買果啲 肥到癲

1蚊 衝呀

似有莊家玩野

兩日升 620

仆街
真係會到$1

尋日高位入，放晒了廢事再遲就比莊收割

支持肥佬黎

做唔做到世界股市歴史紀錄？

一樣
琴日0.395入

目標2蚊

一蚊不是夢

變左仙股玩法，貨源嚴重歸邊，乾塘咁升
無心理準備唔好掂呀

咪on9...

冇力了

唔敢買now 依家先入太貴

接火棒遊戲

有賺好走

一樣 唔咁入

合理

香港人真係FREE RIDER 既極致
炒下股就當自己抗爭緊

有錢, 不如直接買訂閱, 捐錢,
自己諗下有成交, 即係有人買, 有人賣, 對抗爭有咩用呢?

唔係化

日撚日都有

好撚誇張一日升五六倍
每分鐘升到幾十%

+600%

賺咗就訂閱啦

唔好諗住贏大錢，人多買少少支持算喇

支資表忠出錢收購⋯⋯⋯將佢轉成紅媒

股票師

分享下啦 市場上有67%價係已提出，姐係好耐好耐以前既股票紙，唔係二手市場。而剩餘既33%貨，有17%由broker拎有，姐係散戶佔14%。街貨少，資金少就可以炒起。

依架玩既係音樂椅game, 同打牌一樣。 如果牌面上，四個人都賺錢，咁邊個會輸錢？

我唔想踏空or眼紅，只係唔想衝入去既最後接火棒既時候後悔一世。

散緊

跌緊喎

買一手當支持啦

我0.2又買 0.5又買

真係爆升
對apple未必有好處
分分鐘畀人查，妖股成日有，咁樣搞，畀人搵位入唔出奇

散戶買83%

無衝突喎 賺到又可以免費訂閱

特價時段結束

又揾証監搞佢

你講得咁深, 邊有人睇架,

連登仔: 買股票就係抗爭!

混水未放而家咪執70 個

執幾格即走
驚到仆街

財經台講乜抗爭
有錢揾理撚得你死咩傻仔

明顯有莊家啦
個成交量痴到咁，仲有班打手想水人入去

琴日0.27入左 5手表示唔係用黎賺錢 係用黎支持唔放！其同進退

利申已訂閱+買實體報紙

買一手跟住唔好理佢放床下底

今日上一蚊

你賺錢, 邊個蝕?
自己諗下股票個原理啦, 以為炒高咗, 全部人膁錢?

點止財經台
根本成個連登都係
抗爭 食黃店啦

Yes 所以買報紙最實際 除非引到班藍屍入貨 唔係就自己人贏自己人錢

未夠10點係咪都買得？

0.6有阻力

如果一路高位呢？

其實都係另類畫面靚
唔好笑鳩無用
其實真係得返畫面靚呢招係有啲啲用
其他事悶柒柒無嘢睇嘅
幾大單新聞都唔會報

支火棒越燒越旺
好似抗爭嘅火咁
你地識條鐵咩

一日唔賣一日都未入袋, 大家一賣股價就freefall

推上721

諗住救下唔知既人咋

我以前都炒過，賺快錢係好開心。但有時係一跌無回頭，連逃生門都無.....我驚有人真係all in。到時真係......

如果d街貨都係比唔諗住賺錢嘅自己人揸囇都幾好吖，到時蘋果就真係變左係人民嘅報紙

strong hold

大定要strong hold

沽咗了

升到你唔信，香港人真心可愛

量力而為啦, 如果只為畫面靚, 唔好allin, 呢d情況一水退就仆哂街

入完唔放揸緊

睇埋呢個鐘， 升唔到就冇啦

多謝大家
執咗20萬
會捐返10％出去支援手足

Lm

如果二百萬人每人買一手呢

我比你掃到全部連登仔持股量99%, 唔放
街貨1%, 咁連登仔仲掃唔掃貨?
掃>>持股100% , 街上無貨, 唔會跌, 唔會升 (假設無人買/賣), 然後蘋果因為一直蝕錢, 唔夠營運支出, 要新股集資, , 結果股東要再比錢, OR 增加街貨
唔掃>>邊個接呢1% 既貨? 咪一直向下跌, 跌返去MARKET PRICE 囉

一間蝕緊錢既公司, 如果你唔想佢股價跌, 你係咪一直買貨囉,

我支持捐錢, 訂閱, 捐星火/ 612....
但炒股當抗爭真係ON9

都啱，廢事賺手足錢了，咁疊上去冇咩意思

呢有2百萬人有股票戶口😂

做唔做人民日報唔係睇連登仔買唔買街貨, 係睇肥佬黎放唔放手上71%

準備開車

畫面靚唔靚就唔知，不過件事就歪左少少。

股市上面除左炒高，仲有炒低。
真心支持既應該係低位買，高位支持既，果17% broker, 4.6億股當出50%貨，都成1億市值貨派出黎（2億股x$0.5)。 散戶又未必食得曬..

如果俾錢炒家賺，做人點心，不如用果筆錢去幫蘋果，手足仲有用。

從業務睇，市帳去到2倍，風險高到...當然傳炸彈遊戲，總有人功成身退既，但盛宴結束果時就係剩宴啦

一齊炒到上1蚊

依家走死好多人

睇黎卡係0.6幾冇得再上

個個都話唔好買
但股價仲高企緊

巴打好人
仲有人諗住上過蚊就睇路

要支持蘋果最好做法係直接捐錢/ 訂閱
咁樣炒做, 根本係自製炸彈, 比連登仔拎住

有咩網 可以睇到 一間上市公司既持股%？

上得好慢，國家隊隻9923 好過佢

超大手？

0.689 ，0.777，下一個目標？

咪ccass

自己諗

六毫子入咗，下就變咗一毫子。。。。

連呢樣都唔識 我勸你真係唔好跟風

幾萬蚊, 放係到算

紀念六四呀
梗係set張單喺六點四啦

睇圖仲有得上今日

呢啲已經唔係分析股票嘅時間

0.64

咁既情況仲有圖睇既咩
已經啊係理性後無得睇

投機果啲有撚得佢啦
果啲可以有幾手足

我諗玩下支持, 搞下畫面嘅
都唔會all in嘅, 自己睇路
連登仔應該真係唔會咁弱智掛
以為咁樣可以賺大錢同救到黎全家

扯上 10 倍，然後掟貨。

下個目標777

抗爭都要成本
賺到錢用黎訂閱 買報紙味得

劍指1蚊 mark my word

升撚到痴線

今日起碼1蚊
咁多手足 一人買一手，282都fat fat

禾青師。

屌你升到5蚊都唔放呀仆街

真，有錢賺真係理撚得你，肯定大把藍既都有入282

走晒貨 剩低一手見證歷史

就係高先唔買

你膁咗, 邊個蝕? D 錢憑空變出黎架?

黃色金融圈。

仙股兩日上一蚊

是但啦 唔通玩呢隻嘢賭身家咩
碎銀嚟架姐

仲係chock 唔起， 奇怪

股票一日唔跌
一日大家都賺錢
賺蝕永遠都係下一手
個個可能係藍屍/國家隊

沖呀

上到都唔出奇依架係情緒面主導，全部咩圖表呀，業績呀都係shit。 大部分人都係追漲賣跌。

但我見每手股數係10000股，依架每手都要$6000。唔想有d真係唔太熟，一衝入去仆曬街俾莊家賺，不如用筆錢做d更有意義既野。

有冇人買埋毛記？
利 0.67

嘩上到0.6

開始嚟料

莊家藉抗爭去投機
你哋藉投機去抗爭
莊一路放你哋一路接
比錢莊家賺為咩丫

依家都係炒啖氣架啦
如果下下睇PE美團依啲垃圾點會上到二百幾蚊

其實唔係咁睇
買咗嘅人大撚把當課金
當整畫面, 唔係炒貨賣貨賺錢

所以你啲經濟原則可以袋返先啦
人地就係要燒錢, 唔想賺, 你吹?

只不過唔係100% 股份都係黎擁有
只有畫面靚, 無實際用途

買得都預左有閒錢total loss都無所謂啦

有人賺，就有人蝕。唔通蝕咗退訂？

broker就一定唔係散戶？

咪係
好多係支持 買一手

屌宜家根本變左係賭局賭香港人既決心去到咩價位

係架，依家睇莊家有幾大食
佢覺得賺夠嘞比人賺下嗰陣就人踩人

今日買既係接尋日既人貨

呢個時候講句手足
睇得多真係易d識分

咪係囉
你啲經濟原則係要每個投資者都想賺
買蘋果嘅手足係想蝕
係想當贖罪卷咁款你吹咩

藍絲有種咪跟機炒囉

好感動

一日升咗600%
仲講咩市盈率 生意 搞笑咩

尋日要走都走好多人啦

抗爭概念股

Strong hold咪有 幫蘋果穩住市值

咁續罪券點解唔捐出去？
買股票都係想賺錢姐
手足好多錢？要用股市蝕出去？
點解唔實際支持黃圈？

香港人輸比隻股？新聞股如果呢刻跌都應該玩完

港共:限買1手，超一手可能觸犯國安法

認真

贏左個d好放

點解？

因為放左揸住d錢

然後等佢跌返0.075再入返
咁先能夠長期支持

否則，當有心人炒低個時就無本支持

買報紙唔會赢錢，連登仔要赢錢啊！

0.7 完全跟唔切

比少少常識啦...
持有最多既, 一定係黃絲自己友,

你一直唔賣, 藍屍會賣, 藍屍賣咗走人, 賺咗錢
黃絲呢? 一日唔放一日唔跌, 但係一直無錢賺, 一放就跌啦

你真係當D 錢係憑空變出黎

炒啖氣新野

0.777

尋日不知幾多人0.35-6入左

舉辦咗一場交易所遊行

20萬人血饅頭 得捐10%

賺咗錢捐出去
有咩好批評

大把人買左唔放
你係咪識得人少

0.69 邊多盤食貨?

藍C都唔會買的股票

街貨咁少 好易抄得起
今次仲要咁多人玩

得個睇字唔敢買

唔好將重點擺晒去炒賣

首先, 呢個唔係經濟理論, 係常識,
你唔係燒緊錢, 你係整緊個炸彈比自己友拎住
如果有手足1$ 買咗, 等錢洗, 要放, 0.5$放, 就蝕咗50%
仲有, 越放個價就越跌, 最後就大部份黃絲一齊承擔

如果我係藍屍, 知道有班傻仔托住, 我一定ALL IN入市, 然後, 等傻仔托住, 升到夠我就走

係咪咁難明?

呢場金融戰考驗大家信念All in 抗爭概念股
香港人 癡撚線

係，股價睇支持位

股價有波幅有成交先正常

只要街上有1% 既貨, 都可以FREE FALL , 明唔明?

0.69放哂

算啦佢哋一味畫面靚

笑死 琴日好多人話出貨
但今日咁多人買報紙
又有彭斯果啲撐 有排升啦屌

1716同樣爆升無人講？

D 大鱷好有機係北水，外資根本唔會有貨，亦冇個 D 政治敏感度。

？

調轉藍絲做唔做到？

上呀！要0.721同0.831

上呀 721 831

咪就係
真心膠

2日升10倍

721 831

依家唔需要証據，捉左先算

上$1未

最理想就係炒到所有股票都落番曬落啲藍絲手上面等佢哋高位接貨
到依家都仲大手買入去嘅都唔係手足啦

我分享緊係俾投機又少炒股果班知wo師兄

買左唔放又唔代表幫到蘋果..拉長線睇13年都漲過一次，最後都回歸原本股價。

不過我都明既，瘋狂既時候無人想知想聽風險警示

黃絲比d意志出黎好冇？ 唔好輸比國家隊

掃佢上去

如果係散户多捉乜九呀？唔俾人買呀？成交度有得睇

仲要成班唔聽講 fd話唔入就笨柒 等睇暴跌

香港人乜都夠膽炒，呢 D 年年蝕幾億嘅公司都升 6，7倍。

效果真係好既，上HEADLINE

加油 升1蚊

入左兩手支持一下
損手咪當支持蘋果
買個士氣都好

新聞有價!!!

(三) 對用於或者意圖用於犯罪的財產、因犯罪所得的收益等與犯罪相關的財產，予以凍結，申請限制令、押記令、沒收令以及充公

唔洗分析啦

大把人買左hktv 冇放
大把人買左100毛冇放

如果係炒家都知自己做緊咩
有邊個真係買正股會輸身家

有，買hsbc果個的士佬lo

長期咬住係都唔到0.7 似對家做緊野

成交盤都係得萬幾
除去出出入入既炒家，淨買盤都係得幾千人

今早NHK news

31:24開始

0.64都入唔到，冇人放

今次唔同啦 已經唔係炒股 係盲撐

0.7有千幾萬排緊隊走

如果比國際見到我地連股市都可以咁創造震撼世界既抗爭式爆升 一定有更加多人佩服同支持我地

0.66入左
加油大家

same
已盲撐

市億兩億變17億

但依家好多人想入都入唔到

巴打
雖然可能係賺緊其他手足錢

係撐昨日入左啦

唔係呀， 0.66 唔難呀

0.67入
1.5放

依家停左係0.66

因住有人發爛渣話操控股價股市呀，亂柒咁入多條罪呀

真

小股民冇野既

散戶%大增

依家 D 莊家大部份係北水，黃藍通殺。

你賺d全部都係手足既錢
可唔可以捐多少少

市價入實入到

香港人唔係唔買呀麻
支持蘋果

呢個情況同當年100毛差唔多
有有心人利用市民情緒去炒起
點都好，唔係話d市民支持就維持到個股價
不久就會炒返落
所以有心支持嘅，而家應該放左先
至少放到回左本個d先
到等到回落，再用賺左嘅錢入返
咁樣先叫做支持

否則用有限嘅本金都托就多多錢都死

0.67買入

黃藍通殺
但邊個最遲走, 連登仔話要STRONG HOLD,
話一定唔放

輸既一定係手足
除非手足買哂100%貨

same here
細細地入左1手
過1蚊就放

證明一直有人放賣

我用實力賺返黎，你咁講，我捐多2000囉
啲手足要用股票支持蘋果 我無偈
我想講手足用股票支持蘋果係愚蠢

盲撐左兩手

肥佬黎持股71.26%

買升282直接令肥佬黎身家升左十億

其實點會冇用

如果大家搶哂d貨 唔沽 跟本就跌唔落

盲撐

你食緊手足嘅人血饅頭呀

唔好咁直接

套現再幫襯黃店啦
每人抗爭方式唔同
無謂係到內鬥

唔教精手足唔得
我都算賺得少
大戶多謝大家

好多香港人唔缺錢
呢半年大家都做過好多蠢野
蠢唔蠢我都判斷唔到
我覺得大家都係想出分力

搶晒
搶到就唔會叫傻散， 係莊啦

各位ching集一次氣，話比人聽我地唔會認輸

不如再炒高佢, 幫肥佬黎散貨吐現快d着草走吧

好想block尻你

幾多手先郁？

無知一問咁搞法會唔會停牌

上唔到0.7

連登仔話要STRONG HOLD？
連登仔講 D 嘢，唔好信。

有阻力

大把老千股唔停、亦有d 大股一停不復

班人on9有佢啦
散户點推到10倍
成班又浪漫主義

點睇散戶佔幾多%？

肥佬黎為錢就唔搞報紙
依家賬面升有咩意思

推到架
大家一齊支持落去
幫肥佬黎籌集資金

我覺得呢度好多人入左貨等放 不停叫人買

咁買佢股票
唔訂閱有咩意思

勸又勸咗 唔聽就由佢地送錢俾莊

真金白銀支持心水嘅上市公司，有咩問題？

開定先

無意思，肥佬嚟無錢落袋
比莊家出貨賺錢

为啥暴涨？

俾炒家賺錢為乜

如果比中共惡意收購咁點？

如果 282 被凍結資產會點

得一手, 佢升到100蚊都無咩分別...

返支那啦屌你老母

幾10年來靠炒起家既香港人真係唔係流GA!

准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，並可以採取以下措施：(一) 搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備；(二) 要求涉嫌實施危害國家安全犯罪行為的人員交出旅行證件或者限制其離境；(三) 對用於或者意圖用於犯罪的財產、因犯罪所得的收益等與犯罪相關的財產，予以凍結，申請限制令、押記令、沒收令以及充公；

貼撚左幾次，佢洗撚收購？

有預感0.64企定，抗議價，正

到底有幾多人睇緊0.69同0.7走

卡住係0.69 上唔到0.7

要爆邊了

282根本無得輸

D藍絲已經靜靜地入貨
因為佢地根本就係睇錢做人

如果股價升, 中共見多市民支持沒收財產
咁幾好呀

6千幾變100萬喎無分別
巴打巨戶

等藍絲入哂貨就走人

升到班仆街藍絲忍唔住買埋一份

就唔信佢得過睇字字

11點都上唔到0.7 弱左d

有排升

黃色股票圈

到時其他巴絲個個幾千萬啦

午前應該會跌一跌

手足真係唔驚282比港交所停牌hold住d錢？
我呢d窮L都係落街買報紙/網上支持算

午後呢

應該chok 到0.8

試左4次都上唔到0.7
大戶真係睇住嚟食

升翻上0.79就好

大戶咪即係國家隊

0.72咁快

過0.7了

0.69入
新聞無價
黃色經濟圈無價

ching 一講完就破左

媽咪麵一日未買 一日都係升

其實我怕最後俾國家隊掃晒啲股份 ...

又燈到

$1

繼續chok

0.19 買，理智話比我知應該要放
但買落去果刻都唔係理智....算啦

追返個本
其他放係度啦

繼續燈
0.721一定唔得

放少少囉
起碼拎返個本

831

一手先幾千蚊

一定上唔到831

0.74

開市高j 本身當捐錢 點知賺番 $0.7

上樓不是夢

巴打燈力ok喎 要唔要燈到1蚊

好緊張好緊張
忍唔住0.65放左手
會繼續課金比蘋果日報

真係估佢唔撚到

831 實唔得啦

0.831上

繼續爆上去

真係就831

你估幾千億街貨咩
隻野咁細 好難咩
叫你一個人搶哂咩

777

你想0.831定8.31
0.01格
只會有0.83

上呀

痴線 上0.8啦

有錢執另一回事
最緊要買番個士氣
衝呀！

0.52 放咗

0.69

咁講啲人更加㷫

利伸 昨日跟入咗10手玩吓

0.8到頂啦 無得再高

8蚊接左幾手

上到連藍屍都要驚

8毛先岩

0.81

要1蚊呀

邊有可能831

咁咪蝕到仆街

入手抄底！

過唔到0.831

打錯姐

當買個士氣啦 一萬幾千

又黎啦

咪燈啦

仲有得上

0.8 忍唔住再買5萬股,

黎料 831都過埋

都要齊撐

炒賣係香港人核心價值嚟

過左831

跌返了

又跌翻

冇啦冇啦 1蚊實上唔到

大賭局

因為真係好多30 ,40+手足好撚多錢囉
佢地唔衝你又屌佢唔衝
佢地錢多到周圍課金比手足, 買靚畫面
你又話唔實際支持

有啲有錢到自己開埋黃店幾間分店添
你唔撚叫佢賣咗間鋪捐比手足?
點樣先係實際支持呀
痴撚線

我都係
唔夠膽入

炒上0.831

好多人set左價0.8 ？

0.8有阻力 香港人嘅極限到咗

明明有人食緊人血饅頭然後話拎番少少錢subscribe買份報，仲要一班人多謝佢。話你地天真同傻又會比你地屌

真係唔識同你地相處

唔夠國家隊鬥

黎智英（73.49%） 大衛·韋伯（5.02%） 張嘉聲（1.73%）
唔計3個大股東,20%街貨都成5億股...點搶哂

屌真係好鬼刺激好玩 更新一次升一次

上完0.8秒速落返0.77

整點阻力，多賣盤

0.8走了

升咗十倍

我都以為0.7有阻力,食住個早餐就0.8, 宜定入左

揸到1蚊啦

國家由人民組成 人民唔應該驚國家

香港人只值8毫

1.5 等啲藍屍唔抵得接貨

1.5

0.8入左

黃藍是政見，賺錢是良知

係咪呀

而家0.8入貨咪益左班炒家賣貨囉

首期
0.8 照入

十萬人 一人一手
岩岩好

3手 坐等1蚊

你地快啲入啦 唔入我走唔到

12點前唔敢入住

炒家睇1蚊架

成交量13.22億
成交金額8.50億

0.79入佐

放完又想衝入去

+1

Same

大芋

午飯後再爆升是常識

0.8入 等1蚊放

新聞自由唔係淨係值0.8呀？

0.831

午飯後升到8蚊

人地成千萬咁買，唔係唔支持呀？
中午一開爆升

我陪你

正宗人血饅頭 好好味
幾多人又賺首期?

1個鐘左右多左成3億

831實去唔到架啦

揸到70% 同私有化差不多

由0.3開始咁講

同我掃撚哂D貨佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾錢入

卡住0.8 唔上架啦

屌 高追

0.7 入 跌落黎 驚左
0.55 放左

我係咪唯一一個輸錢？

班炒家仲有貨咩

唔係

而家高位入
一手幾錢?

0.095入 執左 30萬左右
多謝手足

唔好燈啦，我未放

我尋日0.345入， 2.6 放

而家買返
等$2放

各位荷包好勇武

再入啦

正宗人血饅頭

午市上1蚊 我話嘅

Me too
考慮多陣都升左幾個價位

0.82
1蚊即走
我愛自由

0.26 嗎？
幾多手

冇炒開？曲嚟

唔放就我比人當饅頭

毛記有冇得升？

好癲我錯了

0.85

0.82走晒

好撚癡線

等2蚊先放

我等3蚊

0.87

0.86

正股驚西

cls

0.87 我屌 同我上

引你買 好扑街

如果拉黃之鋒 唔知爆到咩位真係

最多輸哂個手？

放一手買一手，多d黎密d手

借錢all in

午市前穿$1
我話嘅

張音樂椅幾時會停

其實真係好好睇
完全想象唔到到時候最高位一野直插
到時候要坐幾耐

呢隻垃圾剩係識抄野 小心呀

0.87走曬

0.9

已經升到核爆

痴撚線

好多人排0.9 放貨？

共產黨倒台

真係上一蚊...

0.93

cls 0.92

買左8473

其實你可以當隻野變左HKTV 有人撐就得

買股票抗爭

有無人知點開十檔表睇 asstock

0.9 都過埋

好大壓力

0.88 啦! 買呀托到上 $1

睇住升冇買到

上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同759一樣位

今日高位明日低位

1蚊

CSL 0.93

Cls

借財仔都要all in

好刺激！

黃絲自資既報紙
呢個名都已經值兩蚊

我係支持蘋果，唔係為賺錢
預左蝕哂比佢
我係好佩服肥佬

CLS
好在0.66 追左

對，毛記真係唔好買

$0.94 !!!!!!!!!!!!!!!!

完全唔敢買

差咁遠
282業績每年虧幾個億

唔洗12點就1蚊
應該

一定穿1蚊

好多人0.9x走

尋日買咗.

+2

引你買 狠過駛橫手停牌

買爆佢

好驚接火棒

沖呀 屌你老母 聽日上10蚊！0.95 All in

難得巴打搵埋ccass,冇乜人講好細成交就可以炒高質低，亦冇乜人講其實炒家都會買，唔一定黃絲買，買嚟純粹炒，呢啲嘢日日都發生緊。

午市仲會升？

+3

就快上一蚊

0.9高追

痴撚咗線

穿1

等睇高追既會點

勁癲

2元目標價

今日1.2-1.3啦起碼

0.98點買......

我感覺港共政府會叫證監停佢牌話懷疑操控股價/洗錢

炒上去五蚊

每猶豫多一陣就升到癲咗

就快一蚊

呢隻股，貪心既人會蝕
信念股嚟

0.98入左

破1

樓主pin this

唔買點發達

幾$ 會散？
小弟睇反覆高低 去到1.2
跟住快速散

0.99 500k

呢啲梗係閒錢先玩 身家就咪制

$1 有阻力

cls 琴日最低0.075
而定就快一蚊

已到價

1蚊了

一蚊啦

收市前走唔走？

唔撚走呀 筆錢送比你既

到1

如果係咁 你估下第二日會點

唔知之後會跌成點呢

唔知點放好
好驚今日高位明日低位...

$1係整數

1蚊了. 仲唔賣走寶

1蚊啦

邊個操?

真係唔敢買

可能美帝掃起，變相支持肥佬黎

癲咗....真係1蚊

多謝

好撚癲

仲有無力上！

好撚柒癲呀！

0.58入咗兩股
頭先0.8放咗一股即刻升

1蚊！！！！

痴線！成1蚊！

CLS

PUSH

唔敢買但又睇住佢一直升...

11億成交...大戶入左埸,小心D好

已升穿 $1

一蚊登頂，今日劍指兩蚊

2股

想問幾耐個價會跌返落去?

而家入係咪太LATE

午後仲有得升

好癲呀 1蚊

0.8入 走一走先 有阻力

再追la

破位 gogogo

CLS.....

cls 1蚊了

已經$1
完全唔敢買

兩股

等睇去到7.21

真係1蚊

$1 好癲

仲驚過玩牛熊

1716都爆升

cls 岩岩做咩唔買

唔敢搏

好撚癲呀 1蚊啦

一樣

但一陣$1.5 ?

走啦巴打
奇跡見好就收
希望你用黎捐返多少

$0.5嫌貴,食陣早餐睇
食完早餐$0.6
睇一陣連登 $0.7
忍唔住$0.8 買

0.7入咗，等升到1.7

外國勢力同黃屍散戶

咪on9,有膽就買。唔好賭身家，哩d無分析。

0.095入, 1蚊放，多謝你肥佬黎，我會幫全家訂閱一年蘋果

收市起碼1.5
不問價入

1蚊後點呢

全港咁多人買
點叫操控股價
啲董市俾人拉哂都冇得主動話停牌啦

好勁

我細膽輸左3500 成個月飯$$
有冇手足可以請我食個lunch

We trust

食晒1蚊樓下D盤了, 要開車

另類撐 肥佬黎 既方法

啲有錢佬真係好黃好暴力

Mission accomplished

一定買啦

追爆送錢比肥佬黎

係 唔敢博

貨少 莊好少錢就控制到

睇1.8 跌落

0.5-0.7徘徊

未來人

我都想知個分別

屌你張圖

再入

兩日1000% cls

好後悔尋日無入

黃圈大把有錢佬
港共夠膽就出黎停佢牌

如果0.0幾入
家陣放賺幾多

向2蚊出發！

準備聽日上2蚊

買一兩手，訂閱，學689咁日日買份黎睇，當係支持啦好過啦。
炒股炒到咁撚高，又引唔到藍屍接火棒既炒黎做乜鳩?

香港 KODAK

想ALL IN 10萬

下一個目標2蚊
繼續

十幾倍
琴日幾個財演兩萬蚊買 今日執廿幾萬

少少錢蝕唔起？
接火棒咪接火棒，怕條撚？

點控制 上唔上到2$

繼續燈 一定上唔到1.5

0.63入 1蚊走左 驚死

大佬 呢隻買得就唔會放 放仲要輸錢

入左十大成交. 勁

肥佬黎高位沽都唔驚了
咪再撚話無錢

毛記都升緊

賺錢嘅呢個禮拜買多幾份報紙唔該

Same,有種跌到0.01
我都係唔會放

黃色 經濟圈

尋晚set左0.270 3手
屌今朝入唔撚到

十鳩幾倍..邊個會忍到手唔放

如果你月入3萬 可以玩......1手

喂大家比啲信心 1.5實上唔到

琴日買左120萬股位老友。賺110萬左右

Volume 直追alibaba

咁多超大手，繼續升

無買，但睇住佢升刀好𠃊Hi

唉 仲諗住1.8 睇黎實冇

訓左個d應該賺到盡

證明左平時個d中資爆升股 真係好濕碎
全部都係香港人炒出黎

唔跌點入貨

繼續gogogo

即回啦已經
1蚊邊企得住

我0.58入 都係1蚊走左

Same😂

佢$0.14放咗

訂閱左先

無貨炒得仲金

$1 呢個心理關口

12億成交，重勁過隻死貓

沽貨唔緊要
D錢要全數幫手足

同莊鬥炒5%散户

D成交大撚到⋯

跌返9毫8了

未玩過股票
家陣入一手要幾錢

之前1000都唔洗就一手
而家一手接近一皮

cls1蚊

即跌

信念股，廢紙都唔賣

琴日二千 今日一萬

買買買

一皮

0.8

過唔到$1,唔好叫連登仔

上到 $1 就唔入啦

點入？
完全唔識

其實係因為而家冇得上街，買股變成唯一出路

買1 2手放係到

2百萬黃絲
2萬人買 一人一手都打死個莊

1蚊後見真章

今日收市1.5！

一早訂左啦

282今日收市後，本年成交量將超越2000年果陣

真
1萬都蝕唔起唔好學人講革命

當支持肥佬黎就唔使理咩價

笑撚死

買又好，唔買又好，起碼大家都叫咗見證過歷史

今日又有無財演可以講解下壹仔爆升原因

跌返落黎啦

分分鐘聽日開市2蚊

黃色股票圈！

痴線.............賺好多...............

高位入, 準備跌死

打上TBB問

調整姐, 怕條撚

而家17.54億喇, 幾分鐘就5億成交

回緊

去蘋果總部買

咁樣一浸浸上 只諗起當年金融風暴港府入市

Free fall ready

撐起袁爸爸!!

各位睇路呀!

有無人諗住打上cctbb問吓咩價位買入282

回落準備午後爆升

正常啦，下午再上

我係你既話 即刻落樓下間7仔掃曬疊蘋果先

啲人唔放我點入貨

cut你線

屌上返去呀

一定唔會

燈

我信3蚊兼企穩

而家買蝕盡都係 1 2萬
賺到咪課返比蘋果

落返啦 唔落點入貨

又話啲黃絲廢青好窮嘅

在97收市都好有意思

一萬幾千，比個面佢

lunch 前回一回，1點後又爆過

係d on9乜撚野話股價高無用

成間公司市值高左都話無用

Yes. 琴日個開始已經注定係炒作。肥佬黎發生係朝早，但升唔係朝早，爆升係由準時1點發生，琴晚研究左陣。1點係不問價咁掃上，直掃，散戶追入，思考時間都無。
臨收市又實低個價去0.25，變相驚既要走既都走曬。
今朝又高開講俾全世界聽，賭局開始，有買有賺。經過琴日，今日呀婆呀公都資金出埋動，全世界參與。

半日11億成交... 建行先4億成交，匯豐先5億成交，一隻固定資產先7億既公司，衝上左25億。

惡意收購一定無可能，市場上股數少，佔比唔過50%。

大家都歡樂資金。琴日開市有買既我就覺得真心係支持啦。
今日買入話支持，半年後睇番，一定蟹曬。must呀。

已封鎖會員 命名與必然性

放你老母

袁彌明隻都升 真係和你炒

我反而想知點解會帶動到其他傳媒股，咩原理

股價升可以做首富，所以股價升一定幫到黎智英，this is the logic

支持袁爸爸 8473！

佢放咗啦唔係咩

推到 7.21 收市唔該

想搵位入貨

好似喺將軍澳

買左4手都賺2皮幾

我淨係見到兩個字
"點心"

睇大戶玩夠未

袁弓彌概念

琴日睇果時已經0.2
今朝睇住0.6升到1蚊

擺一皮野落去撐姐

同屬抗爭板塊 好似係

不問價入貨

咁既勢推到上$1.5 都得喎

Same
但仍然冇買

袁爸概念股

幫炒家接貨 你拎一皮去捐好過啦

1蚊到頂啦 無得再升

係 唔撐蘋果嘅報應

因為其他傳媒股都可能會俾人上門拉

你地支持嘅冇問題，
走去坐順風車諗住賺錢嘅死全家

雖然賺咗少少，但死都唔放

所以升都可以係垃圾，升代表到乜嘢？

一定唔會，最多會話股權高度集中，集中在xxx股東持有。

例子：

0.25 買，0.7 走晒，你地玩，我走啦

支共港共愈打壓蘋果肥佬黎, 我地就偏要愈撐佢, 發聲/表態意味係人都睇得出

幾難得有妖股 點會咁易收手

和你炒

呢條友如果1蚊走左兩粒鐘賺6百萬

冇諗住放

1.5 上唔到上唔到

咁係啊嘛，以後唔洗睇71 64人數，睇282價位就知抗共指數

0.19 入左五萬
一蚊放左一萬
其他擺啦 支持下

無錯，我買得唔會放，用黎比肥佬運用

睇佢穿2蚊

集氣下午穿1.3以上

咁佢都係幾百萬當碎銀先可以咁玩法既,抵佢賺

坐順車嘅人一定多過撐嘅好多

一蚊喇

抗爭part time 賺錢為實

我睇$2, set $1.8放

1蚊喇

賺左2000蚊, 即刻比左蘋果年費

今朝掛0.45入左

cls
上到1蚊

如果雙線走，一邊 282 一邊 1716 毛記
兩邊都執緊錢

明顯人地玩家
恨唔到

咁難得有隻炒得起仲要係黃
老虎蟹都要支持

咁對家問你，幾年前毛記11蚊，而家幾毫，畫面靚定唔靚？係咪港人放棄自由？

我0.001買既 入左10手

個火燒到好旺

五蟹集團

邊度敢買

仲諗住兩蚊，唔緊要
我長渣的，快d跌，撈底呀

101

痴線毛記都0.8升到1.6 冇睇到

柯達2.0

就嚟一蚊

律師費好貴，股價高左點幫到佢

成交量
18.729億

成交金額
13.591億

+1000%

入左每邊兩手

仆街啦 1.04入左10皮

越黃升得越多

應該好多藍絲廢老參與，下午跳水，等佢地座晒艇

玩咁大

成交13 億

3蚊見！！！

俾D信心

下午起碼到1.3

圖？

佢賣幾個percentage就乜都夠啦

賺咗幾千，即刻課咗1000俾蘋果

已經熄左唔睇，食完飯幾多就幾多

好多富途

10皮 比大戶笑鳩你

走唔走好？

繼續揸

後日夠錢比首期

你死硬

一蚊左一秒cap唔切圖
anyway strong hold

唔洗走

今次真係你個名啦

推到佢入指數

我一開市買 0.6放左

以為0.6阻力 點知升升下到$1

入左1手 呢個係對全世界自由既表態

錢比自由更重要

信心係有 但係...

same

冇事嘅

一蚊入？

冇事嘅 琴日你都估唔到今日一蚊啦

正皮

型

午市升返上去

假設琴日2000手入5手 實則賺左幾多

市值升左10倍有多

望住0.65半個鐘
一想入就爆上1蚊無位再買..

買定埋伏，一拉即爆掛😂
但同肥佬黎無得比

你入得就當支付蘋果架啦

會唔會諗多左

4皮

當佢係1137炒啦

有咁多貨1 蚊接？ 分注沽就得

黃色經濟圈應該推到隻股上$15
放心繼續追

要接晒佢d貨係咪好快

我代內地同胞多謝你

講緊乜

夾硬比大戶谷上去
利伸,冇買唔想變koda

其實炒高個股價，其實唔會支持到肥佬黎

我求財架咋

身家暴漲 佢公司power都大啲

岩岩0.81>1放左
今日第二轉

消息要消化，肥佬黎俾人拉字面上睇係壞消息，但午後大家痛定思痛，課金嘅課金，買股票嘅買股票。長遠嚟講變咗利好消息

當然，日後打壓只會更嚴重，當市場回歸理性自然會回復合理水平

蘋果想自救，睇怕搬總部到台灣係唯一一途

肥佬黎自己唔放身家其實一樣

岩

求財就咪入呢隻 入返700

百份百報都有得升3成

股票抗爭法
應該香港人首創

按股票都按多錢d啦

0.95入兩手留念

點會無 佢高位沽少少都幫到好多

從來唔炒股
想入一手以示支持
有無人教路

Kodak 都係炒得一兩日

大戶托幾豪過左壓力位等散戶自己炒就得

屌佢老母我買咗500K，肥佬黎我訓身撐你

0.68入左

一蚊入？？

睇黎呢到都系kodak苦主區

呢個比全球登報仲有效既文宣 根本就係變相眾籌

照睇黎,等陣應該會爆過1蚊等散戶自炒

有膽就買，無分析。

咪係 比人當賭場 係支持就strong hold
一係賺左課金番比蘋果

食飯啦各位

而家唔係想聽依d說話 而家走唔走好

肥佬黎放貨，或搵到買家配股，都幫到壹仔

0.5幾今朝一早入咗

訓身廿年all in

比人當提款機都以為抗爭緊

好過你啊，得五毛人工買唔起

但佢而家比人哋拉咗，放唔到貨

睇晏就開市咩表現

血肉長城

真，拎去抵押都可以借多d，借完搬總部去台灣。最好拎去中資做抵押，押完之後我地齊齊放，股價急插，抵押品唔值錢，銀行又冇左畢錢

台灣壹傳媒大樓之前先賣咗嚟做應急錢

仲可以搵藍色資金，不斷炒佢上去，放風藍色資金要買起壹傳媒，然後黃絲忙住高位搶貨，炒家又放風藍色敗走喇，而家貨入黃絲手，大家安心出貨，股價跌，炒家又放風藍色資金要買壹傳媒，螺旋式上升，無限輪回。

同巴打一樣, 而家含淚去食個LUNCH先

Strong hold, 相信香港人

呢條橋有冇漏洞

放曬風會熄機

午市後跌...

跟著分析 及外圍因素
大量資金流向282
短線 （星期五）前，大機會升浪至1.5-1.8水平

現行借款利率低，282 值得短線投資。

佢點會係e個時候放

一定啦

利申,唔敢入

0.087 入左450k 1159放晒

係支持就買一手

咪屈毛啦你
做緊大戶提款機咋
大戶唔代表係肥佬黎呀

壹蚊傳媒

1蚊好似盡.

講真 玩完幾日就回落番

唔係 係想問有無邊間唔紅 收費合理
我無任何投資戶口

有 中資未必做

開左戶口未 網上開 用apps玩 原理同賭波差唔多

1蚊用 用政府派一萬
Strong hold

1.3-1.5 下午應該不難
好多返工友lunch先可以入貨支持

新手好奇一問，點解我0.74買一手10000股，但個amount成7860，收成400幾手續費？

去銀行開過股票戶口—>入錢
咩分析都唔駛理
因為冇一種分析能力應用

邊間中資同你接

如果股價企得穩 間公司融資能力會高少少 不過呢啲蚊型股 仙炒上嚟 作用有限

有幾多學生哥肯攞1萬蚊買股票
攞到都唔多啦

咁貴

第一次試左一手，0.67入淆到仆街
係爆升前一分鐘汁返幾百走咗
而家工都無得開我都係唔搏啦

邊間
你0.74入 未必搶到貨 可能搶到貨已經0.76 再加手續費

我用渣打買，平時買其他係冇咁貴，唔知點解282係咁

咁拎去匯豐做

邊間銀行

基先要有1萬蚊開戶先

有無消息大戶會玩到幾時,咩價唔玩

渣打，但佢顯示價錢係0.74

尋日：0.5 好似盡

利伸無買

我唔怕接火
想知有邊間開戶口先好
唔想紅又唔想收費唔合理

你睇緊延遲報價囉

老母面11點59 分入左

今日既我, 係冇盡頭架
利申高位入

收到，依家唔玩啦
散水啦#wail#pi

執咗30個，多謝手足

1001

一日換手率70%痴9線。 接力賽。

Alex Lawther

有無銀行戶口 好似有埋股票戶口 應該唔駛落分行簽嘢開投資戶口 用銀行apps 就買到

肥老黎有成7成股份，點買起，對家連引發全面收購嘅入門都買唔到

支持嘅買份報紙長期訂閱課金好過
不過食花生都食得過癮嘅